[In Matip We Trust] 韋斯咸 對 利物浦 2

比清又燈

最衰karius

hudderfield 嗰 nigga 插水

懦夫

屌你老母fsg

有無人發現season唔skip重播啲仆街都係獌拜皇多

唔串人不好唔好玩

恩師又傷

Bailey勁到

留名

始終都係離不開傷患
以為佢離開咗利就可以重拾高峰添

競徽

孫點會唔係亞洲最強
咁都6個負評

車路士呢場贏唔贏都無咩所謂
最重要係下場贏

"易傷"
基本上跟一世 無可能甩到

雲佩斯 去左曼狗 好左一季後
又變返阿狗年代咁

高美斯咪又係咁

客觀講

熱刺咁樣限米煮限飯

贏得咁貼

值得欣賞

唔知我地條後防可唔可以限米煮限飯呢

佢地真係勝利十一人 後備仲廢過我地

呢隊波我剩係服孫同大力臣

邊估到咁樣都可以連贏三場

屌FSG全家！！

拜

廢撚到

垃圾利仲廢

Gomez係幾麻煩......
佢好多位置都大傷過 仲要唔係10日8日果類

依家又傳要做手術
隨時係4年內第3次大傷 (半季-1季)

鬼佬用"injury prone"來形容呢類球員

4個中堅有兩個出名玻璃
咁都唔買人真係抵死

夏世三 單刀橫傳

斜恩入2粒咁勁

開始養生啦人地 帽都讓出來
希古恩最後一塊拼圖

一哥場波走咗隻喵入場

屌 每次有人問我買邊隊都點中
依家5場都准
但係自己一買就唔中
乜撚野運嚟

晏菲路貓VS葛迪遜貓

修頓個新教練好像有料到

利物浦對韋斯咸 贏唔贏到?

fsg

Fsg表示

不嬲唔會估我利班閪波
有感情成份 唔準

出solanke Clyne

燈到

利po係咪燈神育成區

係Stream買左FM19黎玩下

你忙到咁
驚你玩咗一個月都未正式開季

咁韋斯咸下場有冇機會拎分

呢幾日不斷玩

有

屌

訓教

今晚想睇般茅，solanke正選

玩FM17玩八季用咗兩年

臭g

Liverpool have submitted their Premier League squad for the remainder of the season - and there's a surprise name in Jurgen Klopp's final selection - Connor Randall.

Randall是救星

睇古仔

岩岩開驚 見ali啲數值好強 利終於有強龍用

米仔能力都好高

卡迪夫十二碼入咗

點解佳尼掂波會比卡迪夫城球迷噓嘅？

傻明仔都勁過條Randall

本身應承咗去
點知去咗般尼茅夫而又無講聲

我啱啱醒起喇
卡城領隊話利記本身係借比佢地而非般矛

thx巴打
啱啱醒起

YES
我嘅私家g

華倫西亞波衫印埋中文名

0:2

solanke

都話左近5年最廢依隊

solanke已被換走，但ibe入左黎

屌你蘇7一過扭4個 勁撚到

回晒塘

聽日阿狗會俾人炒幾多粒

神燈

主場輸兩粒 作客...

有機爆冷

撐阿記

讓1.5/2

琴日澳假贏
英超 輸返突
我屌你搬茅
炒到車仔 輸比卡城

下次要睇埋主場/作客

主場/作客可以2隊波黎

我個標題好差咩
做乜負評我

搬茅7場客場冇贏過

唔信

今晚又有波睇
跟住聽朝飛返嚟香港

好掛住她

成個星期冇得見姐姐

老女人不了

你又知係利迷俾 利post依家好多狗睇住

話唔定你仲老過佢口中個姐姐

3日內4大聯賽一哥全部和波
利多巴祖

認同，呢樣大部份隊都係咁，軌作客比人炒4球，返主場炒返人5粒

個個聯賽個榜首都失分
睇黎垃圾利都係咁竹山

人地失完都仲拋人地勁多分
利失完即崩盤

發夢見到輸比西咸

淨係D受傷都崩la
左閘冇人

Milner

亞軍教頭

亞軍當食菜

真心想知如果今年最後拎唔到
FSG / 廢中 / 球員 / 黨報 / 股東仲可以講咩兜

今晚贏定輸

We go again

This season was always about consolidating our position in the Top 4 and Champions League. Next year we will challenge for the title.

If u support when we win dun support when we lose

精神勝利法

Next year is our year

好似打撚錯

好柒

唔好推

有冇清買飛睇廢托

冇人陪我得1個人
係屋企睇下有冇直播算

節目表唔見有
唔排除到時有直播

買飛不了
電視播就睇

樓上全部好靚仔

癡線 好撚熱

係

仲話無住全球暖化

仲有廢蘭尼

次次見到呢句野我就諗
屌摩續約係咪要十扑？FSG唔出錢係咪要十扑？
名教練講野就大撚曬一定岩？
你班仆街有腦架嘛
錯則改之無則加勉
狗屎垃圾都要撐同盲撐有咩分別

睇到公海個接機post就好後悔17年無接利機

夏天
為大地帶來美腿

屌呀開post唔寫幾時開波

上個po已經有啦

等陣去葵廣夾糖先

宜家冬天黎

其實一年365日都有腳睇嘅

美斯朋友隊同c朗朋友隊都失分，我利失分不是夢

出面熱到

為協助利物浦基金會籌款，利物浦將會於英國時間的 3 月 23 日，與 AC 米蘭合演慈善賽，代表紅軍參賽的元老包括古治、加歷查、路爾斯加西亞、杜迪克等等。至於紅黑軍團的陣容，則坐擁著卡卡、派路和馬甸尼等傳奇人物。

3:3

賣唔賣好

立即賣

Fm好勁

打起佢之後仲賣得貴啲

賣左可以買返邊個黎補返個後備

Wisdom

仲諗

試下用呢筆錢加多少少買pavard先

Coady
英撚
遲啲個game會有脫歐

英超波飛真係好難買
想睇場富咸對利物浦遮，都要$2.5k一位
仲要黃牛有風險

唔係主場買hospitality又好on9
有冇巴打有計

買左隻preston叫earl既左閘 19歲 黎做啫喱後備
積極放緊屌摩

我玩手機版 diu mor開季前賣左比紐卡數

deligt

謝仔呢

教緊波邊得閒

要返工 不了

想死

Hey a hey a hey ~~~

簽到賓迪基

團結一心有新轉機

開始對狗打飛機

hospitality

呢個時間應該無哂

只有硬食

##

FSG死全族

射日波射下波啫

最少賣20m

今日係馬撚體驗日，大家齊齊做阿迷
俾咁多位利迷子盡情串鳩人，時限直到阿狗輸波為止

買左pavard

書記書記

ching sick ball

本身有睇漫畫

個frd同到黃紙合照 好葡萄🍇

我有埋簽名
有求必應

利子推po真係效率保證

大奶奶

但去過車

高普9up世界第一

9up最高境界

芬威冚家產

佢痴q咗線啊.jpg

放軒上台

條街好撚熱呀dllm

人好多
路又窄
空氣又差

留係屋企打機等睇波好過

街市 超市 多人到仆街 係咪痴線

咩名

今晚做阿迷

收到風今晚阿記會贏曼城

唔好咁大期望，阿作客邊會幫到手

肥賓上周已經幫咗啦
不過之後嘅事

鏝冇可能連輸2場啦，仲要主場

阿妓靠得住，fsg會科水

尋日睇阿嬴8.70倍
依家去睇阿嬴9.25
好似係近5-10年big6大戰個賠率最遠既

倍率顯示阿妓冇希望

讓和搏唔搏得過呢

藤原千花bb

咪睇咁多卡通
如果係女有時間學整野食仲實際

關你撚事咩

咪睇咁多西波
如果係仔有時間屌下女仲實際

冇女

我見同佢識左幾年先咁講

望自己生生性性好過望阿狗作客爆城啦

最後熱狗贏 新倫敦一哥

據報導，利物浦在今輪聯賽的對手韋斯咸，目前正遭遇嚴重的傷兵潮，或有多達 11 人沒能出戰紅軍。當中，韋舒亞、卡路士山齊士、蘭仙尼和耶莫蘭高等 6 人，已確認無緣上陣，而艾朗基士維、阿拿杜域、法比安斯基、盧卡斯佩雷斯和拿斯利這 5 位，亦因傷出戰成疑。

Liverpool FC - Liverpool Echo 報導，由於腿筋傷勢反覆，洛夫雲將無法於今輪聯賽、對陣韋斯咸時披甲。紅軍的醫療團隊將會繼續留意這名克羅地亞中堅的狀況，務求讓他在對陣拜仁慕尼黑的歐聯 16 強首回合前傷癒。

以前都有睇下獌鏝痾轟
依家都係睇下動漫算
人地點柒都唔輪到猁捧盃啦

好似依家已經係倫敦一哥（好似係）

買波膽 4:2 仲好分 過肥年

巴打們想問Fifa 19可以點練射波
咩健康射完全唔知咩黎

追星個post見到啦子絲

即係Finesse shot

有冇咩方法練到

timed shoot

即係見佢隻腳準備掂波 先禁第二下圓圈？

理論上係 一開波你開條bar睇 媽到咁上下就靠感覺都出到綠燈

我好似熄左條bar

係教練度開返

禁R1加射波之嘛
禁多下出綠燈咪再準d
不過而家nerf咗了 我都無再禁綠燈

想問下巴打們 有冇去過曼谷波衫街 果到有冇利波衫買？

前幾日去左旅行得fifa18玩 返到香港發覺19難左好多

熄左佢咪得
又唔係第一年玩fifa
熄左D feeling仲準
係射唔到地波姐

如果patch前唔學綠燈真係差幾遠
而家唔駛啦 廢晒

綠燈都係要學啦

黃牌數目？

難禁咗但難入咗
風險高回報唔高
練下sm入禁區好過

綠燈硬ban都係好屈 sm綠燈兩樣都要練啦

禁過好幾場發覺成日唔中綠 就無咩點禁過了

有冇手足年初一著費托波衫去睇王子

D sm其實可以點練？打親full match個腦都load唔切要用

唔好下下衝 睇下d教學片
不過呢d都好講臨場反應 我都好廢

係利特別難買
尋日睇車仔大哈多士仲有位淨
不過感覺上車仔主場氣氛一般

好彩買唔到李城果場唔係要同呢度入左場既巴打一齊做黑氣石

我係利物浦
一場射十幾次
但係比人一野就入

想睇對軌

AGGER, 成班利狗以為有得拎冠軍係度搶飛
狗屎垃圾都搶到勁貴

鬼叫我地係利咩

換轉你當時如果係阿迷/紐迷可以點？
咪又係一邊睇波一邊屌班主到2046，一係唔再支持隊波

睇人玩最好 知道幾時用多

見過人淨用r3 扭都好勁
好似youtube揾analogue dribble

用熟某幾招夠用啦 見啲人來來去去都係drag back 試過比隊普金淨係玩呢招 波皮我都掂唔到

D1 8成都斬斬斬
更新左叫少咗隊遠射
之前一係就斬斬斬 一係就3x碼就射射射
19真係垃圾到爆

啱啱出未patch嗰陣其實幾好玩 之後又變返垃圾

仲有有時禁區頂塞滿晒人 唔識點搓返散

新女？

who

而家呢個patch咪變返fifa18
一d都唔好玩

輕腳快射算

生日去邊玩黎

去左食omakase lunch

做唔做carvajel搭巴利好
本身用緊sif mahrez +walker

個post咁靜
軒達臣真係好廢

咁樣傳失 上場又唔見有

又傳比對面

又針對

好食到喊
仲要好平
278+10%

屌你老母麥龜亞唔係好勁既咩

球球都傳比對面 點夠你玩啊

獌連而家攻得又守得

maddison 英冠仔

dllm

下年又多隊對手

佢想去獌

屌 好似返咗老費個年代
啲中下遊隊自動擺低三分

我獌又贏，後上奪冠不是夢

李城咁廢我利都贏唔到

傻龜呀

pogba真係翻生

波真係一場場，般尼被人大炒完都可以和曼，李城上場咁守得今日又咁廢

今個禮拜到曼市威

福仔唔得 仲有盧卡古 仲有馬斯亞

利記呢

文費沙

sturridge origi brewster

之前笑尻獌係依隊人腳踢到咁撚廢
一換教練其實正正常常就好勁 唔洗咩特別戰術

所以我好憎吹奏哥狗嘅人
買咁多人之後扮戰術大師

邊間?

Maizuru

278既omakase!? 真係未試過..

壽司LUNCH遮應該?

想去獌唔係更加要打好d咩

廢中本防守書咪又係一鳩樣
所以我buy肥賓多d

肥賓for sure

咪講左lunch

不過肥賓教唔到大球會，冇人聽佢枝笛
教d中遊有d錢既應該幾正

但其實肥賓都好炆塞

典型代表作 Valencia

肥賓進攻調動廢到無譜

球探係咪虧左

個個教練都係咁，會有自己既堅持
我地依方面都屌廢中唔少

半場仲唔追和

2019神秘力量去左獌熱

MMA

咕姑菇

李城真係好勁

伊雲斯好似鬼鬼地

剷Pogba

山神幾勁

報恩

華dee 差d

得摩連奴先可以用到咁廢

對鏝出列叔

半場3:0

對我地又係

cls ddg..

要不是DDG

有無咁撚勁

Ddg先係反摩第一人

世一門神
你認為

屌你伊雲斯又報恩

cls 撻q

真獌

咁都吹李城

費蛇call馬全部獌即刻表忠

原來鏝無係李城失分
和果場係盃

喂 我翻黎喇
回歸利po懷抱
今晚有冇人睇阿鏝

屌李城識唔識入波架

鏝個陣
打343鑽石中場

黑社會咁
踩鳩你再吹你 foul

華dee

廢格遜真係出山

我睇好宗斯嫁

Wa diu有人中頭獎

李城廢撚到

李城呢個角球處理真係世界級

阿狗似係想搶中場死守
但個十號位係 iwobi

上場咁樣輸比卡數 曼城實搵人出氣
阿記唔好彩了

麥佳尼

兩隊都踢三中堅

又4424

麥佳亞垃圾到

屌你老母馬龜亞 個日又咁準

屌曼聯有冇咁好運

熱狗獌狗都1:0

兩邊打三中堅

列sir果邊死硬

馬會開到咁
阿輸係100%的事
睇下可唔可以輸少當贏

買少少對沖吓個心情

連登仔中頭獎

應該半場end game

阿贏到鏝嘅 我抄阿仙奴wiki一次又點話

鏝城乜撚野陣嚟 三中堅有一個唔係中堅
四個中場都係中場中 冇翼衛

鏝好難輸

乜野陣都贏啦

我del連登

希望艾堅遜黑吓曼城

以前好多人用photobucket放炸彈

屌你老尾即刻一球

48s

笑咗阿仙奴

我屌你老母

人地曼市御用球證

又係唔洗一分鐘

456 456

阿果種廢

笑撚死

阿記準備俾人瘋狂中出

一分鐘都捱唔到

阿妓真係唔死都冇用

馬撚

笑撚左 阿狗廢到咁點黑都冇用啦

2和B做乜鳩

2和b

iwobi

伊禾比出黎搞竹大

cls 阿記之後都冇可能守到

係咪伊禾比

1分鐘1球 90分鐘

屌你老母垃圾到

仲柒過路夫雲

渣呀

黑埋球12碼

義和B

喺自己K角位扭波
笑到仆街

艾堅遜

kdb呢下直線真係
我地有冇人做到

爭啲3分鐘完場

渣撚到暈

走甩一個12m

大家都係頭5分鐘入波 但點睇鏝都有冠軍相過我地

iwobi again

屌你老母肉仲諗住靠馬撚和曼城 屌廢撚到

大炒吧鏝

鏝心諗又可以刷得失了

廢到

250

2&b哪來的自信喺自己禁區邊插花

肥賓仲靠得住

少林足球

綠燈射

馬撚真係好柒

阿半場都過唔到

點解而家d射波咁大力，以前係利個陣d痾尿射球

送分童子

真係睇唔到鏝城唔奪冠概理由

可唔可以唔好畀鏝城chok得失球

1-1

利都4,5年前啦

GOAAALLLL

嘩

Yes

阿仙奴

劇本 半場4:1

入鏝波 炒多幾球啦

呢啲先叫角球戰術架嘛
屌你廢中教咗4年啲角球仲係0威脅

垃圾馬撚唔屌唔鬆化

阿迷

點解係250 mark高C尼

250 走甩高斯尼比人追和

鏝式崩盤

馬撚叻仔

之前仲開po屌大戰植物人一定爆

點解要反抗
準備畀人456都得喇

前柱之後俾人頂走

打我利都係成場入一球就收左皮啦

頂得幾靚

有無LINK睇哥狗嬴波

搵250跟

咁低都頂到

舉手佬艾達臣

250:做乜係我mark隻中堅 屌 唔撚mark啦

2和b係咪已經代替左奧燒？

名仔好波

睇睇阿迪達點慶祝

喺柒呢方面？

咁奧燒起碼型過佢

買左鏝半主 +win
利伸近十期六合彩加埋中唔夠3個字

慢慢踢啦阿記

阿記打三中堅仲玩死守？
真係想456喎

幾好睇

頭先果場太悶

睇唔到死哂LINK

細炸唔夠抽

阿記兩邊係咁俾人一下through ball就穿哂

阿記左閘俾人瘋狂出波

頂撚住

atkinson呢球靚interception

Offside 睇唔到

dllm艾堅遜想助攻？

下季VAR仲精彩

義和比真係嘔血

冇人係中間

Guendouzi

根度斯似進攻球員多過2&b

托拉拿今場好勁

阿全員防守 好密

下半場仲有桑犬馬列犬

feel到leno會自爆

阿狗暫時精神面貌唔錯 但 點解要擺藍斯後備要出根度斯 我唔太明

到時球證話唔睇就唔睇，笑都冇得笑

打得好好喎暫時

親生仔

根度斯踢得幾好喎
反而2和b好廢 弱化版老母

阿狗輸硬 後防咁多甩漏

久守必失

2&b

有根度斯做後備該有多好
lalala

艾堅遜又睇錯

2&B

阿狗踢得唔錯

同老母比

忍下口唔好讚阿狗

dllm 2-1

要叫比清靜啲先

無人睇

唉始終兩個級數

進攻立體到

又跟甩阿古獸

燈力強勁

阿狗真係旨意唔嚟

同黑暗時代利一樣唔讚得

Dllm

右閘好廢

屌牙 又係你班臭口

d防守好撚廢

完全係巴塞全盛果期啲進攻
xavi同iniesta成日比岩岩根度簡呢啲波 點打

Lag都爆

列支唔知乜春
屌你慢撚到

lichtsteiner

FIFA都做唔到咁細

轉身慢
出波廢

高普見阿狗有兩老
為了不甘示弱
立即賣clyne
令互含聯盟不致於瓦解

2-2就夠啦

蛆記第一右閘

鏝場場都係同一招
但真係場場都入

神軒

邊個有丁力插入個下

軒

on9個空位咁細都吊到咁準

Fabinho firmino salah shaqiri

做人轟真d好
高普今季聯賽冇冠
季尾可以和平分手
反正有佢只代表有前四
但未足以點石成金

又偷偷地反

機會係零呀

訓得

100分可能得

好快3:1

阿入波只係打兩個人 laca Obama

鏝防守打少個
但阿完全冇組織
得根度斯一個帶黎帶去咁

奧巴隱哂形
拿卡

快撚啲456啦 俾啲霸氣出來

鏝進攻真係有form過利好多

我地前面根本由佢地自生自滅 要自己來中場拎波

阿古路第2粒係沙拿式入波

我地skip中場,你想有咩組織

呢球好多鏝用多啲

望住件leno真係練心咁樣...

Leno

召喚比清
燈力不足

Leno 似karius質素

好彩利記買karius，唔係買leno

後防人多但穿曬窿

訓啦，100%既波唔使睇

曼城d進攻好恐怖

有can, ox 會好少少

利記都係

有無奇蹟

但can防守不時發夢

轉台睇runningman算

有walker, otamendi 有既

又係同一招

屌你 帽子戲法

屌你排球員

阿：我好公平既，一齊5：1

手球呀屌

聽晚到利輸球埋就perfect

一定係同佢前外父一樣

早啲訓聽晚睇利算

屎邊寧得一招 重要一定出到

離咗婚啦仲外父

冇
訓啦

sorry no VAR

仲唔換人

手球wor

咁都計

唉希望高普唔好再扮戰術大師擺鳩陣

阿狗呢隊爛泥

JM 右閘

死猁狗五十步笑百步
你地好好咩
黑越位插水12碼
賤種沙拿斷腳啦
好撚肉酸牙死猁狗

右閘軒

沙拿前鋒 基達左邊 文尼右邊

出藍斯啦diu

對住安達臣

輸殘陣西咸就唔好講爭冠啦

佢啱啱先讚軒打右閘打得好
下場繼續

阿狗右邊廢到仆街
中間仲要有個懦夫六號係度

賓賓都有料過愛美麗

唔好講廢話啦

仆街最撚憎咁排 沙拿打正前係辣殺 然後落返去右邊同交屁塞車

丹蘇真係幾靚仔

轉陣啦阿仙奴 對面冇閘都唔強攻兩邊

lalala後備上陣打翼

出力架就係垃圾

Sterling一場斷幾多攻勢

鏝起碼比人感覺到就算係失左波都有把握入得番

艾堅臣 真係反利第一人 可唔可以唔好再俾佢吹英超

阿記d組織比雲加個陣差左好多...

鏝其實都係得拉邊依招 但勁多tapin goal做到出黎 我地極少

阿仙奴廢姐

中場冇靈氣 Keita如果踢到Gungodan咁已經好唔同

利有得打雙翼齊飛佢唔打啫
對強隊應該用返上年打法
驚輸就怯一世

keita 你叫佢自己衝好過

今年有包袱
上年一早放開曬

阿仙奴啲人已經唔想踢 傳波hea撚到

冇晒鬥志
可以熄電視了

差兩分，曼城打多場可能過埋頭
聽晚壓力咁大，已經收咗一半皮

仲以為阿狗會幫到手

foden 18歲就做爸爸

係曬禁區都係任人起腳

250夠係啦

阿狗下半場起過腳未

Feel到Matip俾Carroll頂爆

我依家25歲都只係on99咁打飛機

幸福賓周

奶西子

成十幾萬週薪
就算係力架都俾瘋狂中出啦

你還有肥婆呀！

耶穌咁獨

阿記好唔掂

阿古路真利
嗰樣好似想喊咁

未完個球場已經走咗一半

呢條防線仲玩後場猜上去
對強隊點會唔死

年三十趕返屋企做節

屌 聽日一定要贏阿

作客又1-0 戰術

我認為，上場對李城冇豁出去贏波既決心失兩分係critical point ，利記今季注定陪跑，風頭攞到足，但最後關頭又係做觀眾睇人捧英超，屌

2月中再傷左閘

咁既狀態同咁既態度想奪冠，痴心妄想

睇下干地帶車奪冠果季團火，李城奪冠果屆下半季人地燃燒自己嘩黎踼先有奇蹟

利記而家d縮一縮下心態，掛住控個波慢吞吞既打法，咁既水準再-6都幫你唔到

你睇曼城施華名古路呢2個屈左咁耐機

前鋒有沙拿依家 中場要買個又勁又穩定都唔易

一黎新一代個d冇舊人咁勁 當年曼買施華阿古路都算買平左 依家d新仔踢1 2季好波就叫90m

屌你咁撚多人正皮懂球帝做乜鳩

真 首要係推返快個節奏先

死獌狗懂球帝躝開啦

新年好熱

原來對上四場對西咸都入成4球
但印象仲係好似成日贏唔到西咸

沙拿頂多翼鋒
依家差個頂級正前鋒

輸埋今晚仲有兩分優勢，fsg萬歲

輕鬆w

王子 近排睇返佢d入球真係好正

去過車
唔要

人地巔峰果期比哂利

人地打哂針幫你上場

樂觀啲 踢到咁柒都仲有兩分

唉

這位34歲西班牙前鋒曾在2007至2011年間效力利物浦，談起舊東家今季有望衝擊隊史首個英超冠軍，他亦大加讚賞：「利物浦目前在一個絕佳的位置，上季他們已做得很好，打入了歐聯決賽，今季他們顯得更穩定，特別在防守方面，而進攻方面也保持到水準。對利物浦來說，能時隔多年再奪得英超冠軍是非常重要的，希望他們能做得到。」

事實係咪去過車

事實最後係咪去左車先

沙拿都曾經係軌喎

咸咗 王子

又車過利
同利過車

差2件事

條友都戇鳩鳩 真係廢撚事同佢嘈 車姐又唔係獌有咩唔轉得 都唔知係咪假利黎 未見過個名

我黎左好耐啦

兩個都戇鳩鳩

懂球帝話要免簽雷斯 清洗費奴

打逼搶算啦
打咩控球

清洗費奴都聽過
雷斯就

免簽你仲想要咩質數
但原來人地岩岩續左約

寧願踢Hoever好過免簽條垃圾

阿狗無春用

點解要清費奴

王子唔識揸筆

書法比賽？

原來1分鐘就失波

假阿

我就好希望今季用筆超大錢整個箭頭
其餘有得免簽就頂往先
費奴唔清就基達冇位踢
就今年巴世世界盃4個人
艾利臣 艾達臣
耶穌 費奴
費奴上年咁火都搶唔嬴耶穌仔一定有原因

換到前鋒隊波只會更上一層樓

成日開口埋口要清人
唔知以為隊波好夠人用

on99

年30都要番工是否可悲

是
我係

最緊要有得早放

加一

屌你老母

等下畫飲茶就散水

年30就開年

年三十都係放四半

條友連老婆都要換

唉屌冇早收

五大差蛆未比人破處

支持聴日屌

一大朝早就格劍

呢樣真

隊隊西波都贏

咁即利記都贏

on 撚99倒果為因
明爐要打後一格係因為雞達打唔起
講到明爐生人霸死地唔比雞達打攻中咁
弱撚智

換換換
換左你老婆先啦

佢弱智係眾人皆知

費托就我就無乜野，但果時就好多利迷燒哂波衫咁

係有原因
個原因就係太早出國 冇喺巴甲打出名堂 所以本土人唔歡喜

費明奴大隻咗，速度慢咗可以理解，用速度去換身體對抗能力對打中場有幫助。但有樣嘢不得不提，就係明奴喺禁區頂比短傳能力好似無進步過，甚至有啲退步。好多時沙拿走咗靚位，明奴比波佢個下都會斷，如果短傳練好啲啲，其實明奴真係可以打個10號位。

無得反軒就開始反firmino

戰術核心都反 反埋廢中啦

好想收工啊
想番去玩kh3啊

皇恩浩蕩
終於出糧+bonus 啦

今晚失埋3分 得番2分

肥賓>>>愛美麗

我30出左啦喎

岩岩先起身
落街買個沙牛麵就home office

老細話要計下數出幾多bonus
所以今日先出

冇b仔

都計得幾快

冇何b仔

放工了
買個沙牛面返屋企打fifa

屌那星無野做都要等到4點先收得工
好撚悶呀屌

好心你地射波啦今日
原因寫阿狗輸波

我妻不嬲戇鳩

ching有開工利是未

28蚊 沙牛+腸蛋+凍奶茶

4半 仲要埋數 唔知做唔做得切

開心既係初四請左假

抵屌

會計不了

初四要收利是呀
最多請今日

番去笑下人都好

好彩聽日唔使拜年

冇年拜

人地同你拜

一啲唔洗交租 純想維持下上一輩留落黎既餐廳係會平啲

今晚買西咸受讓 希望有錢過年

我公司樓下$27

屌咁抵屌

其實我25架 凍飲+3

唔好講早餐 今朝倒瀉左大半個米粉

開名啦

中環永樂園38蚊

中環租貴
本身都係求打和

灣仔檀島飲埋凍飲$50

其實好灰 返得咁辛苦 想食返少少野但倒瀉左
好似我星期五返左叮左個飯黎食 發現餿左

究竟二月完左利仲可唔可以榜首

得意到

而家隊波唔夠火又唔夠爭勝心 近幾場都控住個波拖下拖下完全唔放膽去攻 如果之後比鏝爬頭完全係自己拎嚟賤

年又過年
係度祝我身體健康
財源廣進
心想事成
搵到好工
賺到大錢
移個靚民
恭喜恭喜

上次睇我妻解釋話佢睇慣 快既前鋒 例如奧雲同費托
所以想唔要費奴

我心諗你睇慣啲乜撚野關人撚事？高普係足球圈打滾咁耐 用速度行軍見稱 真係唔岩佢心水會由渣土上手留低用到佢而家？

講真同復興真係仲有距離
要靠棄晒啲盃仔嘅叫乜強隊

佢王子都反啦

希望你嫁得出

都唔知王子有乜好
万刀甲襯好多

大家咁話

嫁唔出你娶

我襯好多

咁唔洗娶了

棉龍係高普體系入面最重要果個
現今球壇有邊個中鋒仲肯墮後拎波仲要迫搶埋一份

盧卡古囉

所以對拜仁 就係正九 同假九終極對決

大撚把

s9山9阿古路

迫搶啵 佢比人迫就有份

買鬼到咩

屌你老母老虎

Same here

唔關事 數人地球員出黎做乜 而家係條撚樣戇撚鳩丫嘛
快快快要快簽托柒咪搞掂 洗閪要咁貴簽隻一樣唔識打陣地既雲拿返黎？

華拿真係唔多有用wo講真

費奴唔會慢過費托掛

咁又有冇睇佢世杯。。。
我地最需要就係陣地打密集
佢打陣地真係廢撚到出汁

搵到部機了 希望sala係游走左

好似Wilson咁

出F9咪得囉
打反撃先出佢
我地個問題係後備唔夠強
大師兄無速度無身體
奧子得個快高無咩腦

你出少句聲啦

點捱到4點

成間公司大聲傾計
都唔知番黎做乜

我home office冇放工時間添呀

收工

唔夠人用仲借走人 傷左既就格硬揾人填窿窿
未見過咁傻鳩既領隊

最緊要轉手賺多筆

亞軍教練

仲有randall

塞我軒落去都未到佢

軒不了

根本求其一個都勁過佢

證明人滿之患

今晚直落？

又偷偷反軒

領隊

Conclusion : we won’t regret to make clyne on loan

睇完可以黑面拜年

當然啦
新年第一炮

輸鳩咗直落同F$G廢中開年

哭波song

再去睇費托

準備俾人問幾時買樓結婚

反費黨崛起cls

係潮流

無伴終老 孤獨一生

輸埋今場落得第二

利物浦冠軍先定買樓結婚先

can't agree more
費奴殺手，完全無腦

兩樣都唔得了

幾時有人反邊爐vvd同英甲仔呢

2-2 o個場就係我人生中暫時唯一一次anfield現場睇既波

貼親呢啲就出事

現場閪波

#lny

就好似上年歐聯咁

利物浦今季贏了

返嚟香港唔夠一個鐘已經被蝗蟲霸兩次尖

bino一早有人反

大佬真係唔好咁痴線

後面兩個難啲
上場佢兩個犯錯連屌都唔畀屌

on9唔駛理

反費真係痴線

而家反費 遲d反雲

2:2

不如全隊反晒啦 打和

包容啦屌

買定入球大先

我會出聲屌

比火腿數3粒 識買了

買3/3.5大

大叫：操你的b

但係深夜西波 定劣黎

韋斯咸都贏唔到 唔洗講爭冠啦

地址

Netflix 有咩好睇呀
今晚點捱

唔好咁痴線啦
上年我哋歐聯亞軍今年講緊英超衝冠
你哋班友同我講連西咸都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

Maizuru ah

原來香港咁多Torres fans

睇卡通片睇到三點半 食半個鐘等開波

Sex education

唔想打飛機

咩卡通好睇

蠟筆小新 新

viutv 男兒當入樽粵配

Viutv

睇過好多次

Agger

有冇利子知道 除左官網之外 邊度會有得買早一兩季既女裝波衫?
會買件白色比條女...

真心好睇 個女主成個margot robbie咁

琴晚有睇蠟筆小新𠴱劇場版

睇左 十分之on9

童真

D仙人掌係咁食人
CLS

好似玩Mario 咁

今晚失分是常識吧

阿正黎

自爆真身

女仔著童裝最大個碼都ok啦 官網仲有呢個size嘅上季白色

我想買件修腰呀, 因為好似女裝cutting靚D

女裝好難搵 我都係買童裝比條女但衫細著落都fit

有冇利子仲未放工

等我上ebay o個D搵下先

其實軒都老啦
高普可唔可以比佢專注打一個位
唔好幾個位調黎調去咁
個個位練嘅野唔同成日轉你搵神仙打都死啦

永無收工

本身month end年初二初三都要番
今朝team head話只要list晒D task出黎, 有人cover就可以work from home
好正 搞到我成朝係咁chur 希望今日真係收到4點

home office緊啦屌你

向office坐到腰痛

阿頭仲未上好數比我執手尾
我想準時走啊

同當年有人印定金章有咩分別

好大分別
揮春係許願啫，金章係真係on9

巴士

幾靚
邊到畫架

話說聽日大年初一都幾巧合
有4個勁球星同一日生日

The end of the f**king world

Bus booked

You

跛仔又一場motm

入左球十二碼

FSG話唔想咁貴買一個踢半季既球員 其實合理 最弊高普既plan B竟然係Firmino打中間然後文尼cut in

大勝吧

西咸

今晚燈力十足

今晚直落

好熱呀屌你老味

今晚真係1分偷笑

跟

聽日睇費托不了

RIP Emiliano Sala

開年
再落已經睇到

有無捕佢簽名影相？

唔喺香港牙

順利完成 等收工

費蘭尼傷左返左山東

紅軍目前主要兼顧聯賽和歐聯雙線作戰，而曼聯名宿加利尼維爾（Gary Neville）更曾認為他們只能在兩者之間做取捨，結果被高普反駁。事隔數月以後，利物浦殺入歐聯十六強（對手是拜仁慕尼黑），而且聯賽登頂，高普依舊不改立場，認為紅軍可兼顧雙線。

「我們當然會繼續嘗試（兼顧雙線）。」高普謂，「我們去年也試過。在今季曾有人討論過我們應否先專注國內聯賽，而我們仍在歐聯競逐，這種狀態我挺高興的。我們這一仗其實也艱難，聽著有些人說我們好像晉了級，只因為「對手是拜仁慕尼黑而已」。但你可曾觀察過歇冬後他們已上力？」
「我們要為歐聯做好準備，那是很艱難的硬仗。那是歐聯——打完一仗後隔兩週再接戰。能頻繁往來在聯賽和歐聯之間是我們享有的一點甜頭，我們會對享有的全力以赴。」

紅軍目前面臨防線的傷兵荒。祖高美斯（Joe Gomez）、阿諾（Trent Alexander-Arnold）仍然未復原，幸好占士米拿（James Milner）能候命上陣。但是，隊長軒達臣（Jordan Henderson）對李斯特城一戰受傷，加上韌帶受傷的路夫蘭（Dejan Lovren），利物浦在密集的二月賽期遇上挑戰。高普相信，球員在艱難時刻仍會挺身而出，為球隊爭標奮戰。他不會為了上一戰對李斯特城失分而氣餒，並指一兩場失分乃兵家常事，球隊當下應該放眼下一場比賽。

下軒係要休個隻傷咩

Icic

屌拿星，紐亞傷到三月 高普實搏歐聯

【是日立春】今日天文台錄得最高氣溫有25.5度，除咗係五十三年以來最暖嘅立春，更係六十六年來最暖嘅農曆大除夕。不過晏少少風勢會大啲同有些少微雨，夜晚去行花市唔好著得咁單薄呀！

From HKO fb

涼過今朝

我著條棉褲，焗到出汗

著棉褲!? 你傻ga?

我今朝七點出街涼涼地，諗住無野

下次問下我先

著太多 小心細佬發燒

1884年以來農曆大除夕及立春最高氣溫排名（1940至1946年除外）：

農曆大除夕
1. 27.8 度 (1953/2/13)
2. 25.5 度 (2019/2/4)
3. 24.8 度 (1897/2/1)

立春
1. 26.7 度 (1966/2/4)
2. 26.0 度 (1892/2/4)
3. 25.5 度 (2019/2/4)

暖化撚大獲全勝

買多件波衫穿全年好抵玩

西咸+1 3倍幾 派錢

有少少難度

咁早排隊上香

高普：「我向來不會緊張，在我協助多蒙特贏得聯賽冠軍前，我也不曾緊張過，經驗說明我的工作方式沒有問題，所以我沒有改變的理由。我知道自己最需要的東西，就是專注於自身，而不是為其他隊伍而分心，只要我們保持優秀，就可以摘冠。如果我們不夠優秀，就無法奪魁，就是這樣。」

出奇地個豬鼻同個樣好夾
係咪要落地獄

70年前好正

14號有咩餐廳推薦

無ox子打西咸

那有女

有又煩無又煩

Cafe de Coral

自己都唔食啦

我都想煩下

麥記 KFC

好喜歡他

上官網睇無晒主場賣
咁耐仲未返貨

尋日條女話想搞婚禮
我心入面默默地喊左出黎

高美斯下年見
趕得切嘅話可能季尾出幾場

擺酒真係好貴

受害者揮手

有無手足知仲有無貨返
想印R聯字 香港波衫舖間間都無

Liverpool can confirm Joe Gomez is to undergo surgery to assist his recovery from a lower leg fracture sustained at Burnley on December 5.

一路暗示佢想蜜月結算
結果佢直頭同我講想擺

No timescale will be placed on an expected return date for Gomez, though it’s likely he will feature again this season.

.@J_Gomez97 is to undergo surgery to assist his recovery from a lower leg fracture...

收爐了

馬貼+老虎打拜仁

LIHKG suspected that a surgery was the plan all along, but FSG decides to disclose the decision only after the winter transfer window

廢中責任大啲，死都要搵佢打閘

佢覺得唔使買/借人先係最on9

Next year is .......

冬窗過左 屌都無得屌

Joe Gomez to have surgery today to repair his broken leg; he expects to play again this season but it is a demoralising setback for the defender. Could be 6 week absence 🔴

6星期

即係而家得返5個後衛用，計埋屌摩6個

Joe Gomez having operation today on fractured leg. Expected to play again this season.

6 weeks
r連都出咗局了

Van Dijk suspended for the first game against Bayern, Lovren injured again, Joe Gomez might need surgery.

Joel Matip right now..

R聯就算啦
聯賽咁樣搞一搞
DLLMFSG

Joe Gomez out for February is possibly the worst time with our upcoming fixture schedule.

With Gomez: conceded 6 goals in 13.
Without Gomez: conceded 8 in 11.

Even Lovren is still struggling with injury, I feel sick.

要食kfc黃金雞

DLLM 老闆話初四唔返

gomez真係太玻璃

等睇all in打拜仁棄獌狗果場

準備瘋狂失分到季尾同獌狗阿軌一齊爭4啦

如果要做手術點解唔一早做 拖左咁撚耐？
班喉舌仲一直話牙樂好快出得 講下講下對拜都未出得
仲要借走佳尼 一隊右閘可以真空2個月 要正副隊去執屎 咁搞法真係輕鬆比鏝攞冠軍 好撚燥

廢中

拜仁家仇國恨冇得唔all in
最重要係晉級就多d錢

一早知都唔同你地講姐..完左個一月咪冇哂藉口買人囉..
分分鐘廢中都比人蒙在鼓裡

要過轉會窗先可以講事實

仲未買今季
想買主場 上年買左away
有貨未

一定有陰謀啦 廢中話阿諾 Gomez後生 可能好快好得翻 擺明係比假希望你 宜家過左海就係神仙 理撚得你

爭緊冠傷撚哂都唔買人係fsg先做得出

岩岩先收工 屌你老母個老母
自己就博命做 諗住可以早走 有啲撚樣就攤慢黎做 最尾要做埋佢個份
屌你咩仆街

上面我都問緊 想買歐聯版

好撚想喊
比人欺騙感情

為左果一千幾百萬無左個冠軍 FSG一定做得出

贏冠唔好咩？ 一人買多件波衫都賺到傻啦又有獎金

禿頭既人不嬲信唔過

FSG: Who fucking care the Premier League Championship, our yachts prevail

FSG一早睇死你地班利迷唔係Glory Hunter

屌，最撚慘係間唔中就比啲希望啲球迷，真係落晒谷低

FSG:我有話過要爭冠咩

奪冠後球迷會要求更多

有鑑於高美斯重傷，vvd又首回合又停賽，加埋朝早見到有人寫利記奪冠呢條咁撚痴線嘅揮春

我總結以上揮下我枝柒筆

好囉 無晒右閘 出你老母踢囉

今晚個陣又可以點撚樣排
後防崩潰成咁

豬年願望

60星期

Fabinho Matip VVD Robertson
Lomo
Keita Milner

廢中似用milner右閘

得返VVD同馬貼 馬貼半玻璃 老虎唔出好撚過

高美斯又6星期 都仲未講兩閘位

話唔使買人果班冚家鏟全部過唔撚到年啦屌你老母

上年張仔傷都係隱瞞 但嗰陣係穩定軍心 算數
今次咁樣真係想慳皮 大好形勢又比fsg敗左啦

如果咁樣失冠

真係嚴重過當年隊長果次

隊長果次無人想

好吖

冇佳尼真係柒到hi

和左一場已經屌你老母廢中fsg
失左冠我諗會痴線

1314雖然形勢好危但我真係好期待可以係咁贏落去奪冠
今季形勢明明唔錯但我非常期待崩盤

已經做咗心理準備
唔會有事嘅

買機票去Boston揾Henry出黎打鳩佢

今次邊個想

歐聯官網有

Fsg

諗定到時表演咩仲好，而家啲觀眾要求好高，俾成千蚊入嚟齋唱歌已經滿足唔到

頭先睇無喎

冇印字

I feel so excited
急不及待想玩玩了

1001

我開唔好爭

係喎屌
咁on9都有嘅

4000